好佩服煮野難食既人,因為破壞食物係好高難度既事

煮牛肉煮得難食係天才, 基本上你清煎已經好香, 但如果亂落啲調味料破壞左牛味

焗肉焗得難食係天才, 除非你連睇食譜都懶, 啲溫度時間錯哂, 焗到好似水煮咁

炒菜炒得難食係天才, 除非你連蒜頭都唔落,

雞翼煮得難食係天才, 鼓汁+糖葉佢半日, 拎佢煎已經香, 除非你咪住煮瑞士雞翼. 煮到啲肉散撚哂

每部焗爐溫度未必咁準 就算依書直煮都可以因為溫度唔啱而做唔到理想效果